{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen tuntud maap√§hklite s√∂√∂mise poolest."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan nina vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Olen inimestele hea s√µber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma naudin fetchi m√§ngimist."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib ujuda ka siis, kui sajab vihma."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lemmiktoit on oran≈æ ja kr√µmpsuv."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"V√µin lennata ja ehitan pesasid puudesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"Laulan ilusaid laule."},{"text":"S√∂√∂n usse ja putukaid."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul karjaga sulanduda."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."},{"text":"Ma v√µin v√§rvi muuta maskeeringuks."},{"text":"Mulle meeldib end kividesse peita."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen roomaja, vahetan v√§rvi ja mul on v√§ga pikk keel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen oma √ºmbrusega"},{"text":"Kasutan oma keelt, et p√º√ºda lutikaid"},{"text":"Elan puudes"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja vahel ka ilusad v√§rvid. Vajan kasvamiseks vett ja p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib kinkida kingituseks."},{"text":"Mind on vaja joota."},{"text":"Mesilastele meeldib mind k√ºlastada."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF69F0AE","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on t√ºvi ning lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Ma v√µin s√ºgisel lehed kaotada."},{"text":"Annan varju p√§ikselisel p√§eval."}],"options":[{"label":"M√§gi","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk, apelsin ja seda leidub tihti salatites. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa."},{"text":"Olen kr√µmpsuv."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA5D6A7","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on seemned sees, v√µin olla punane, roheline v√µi kollane ja kasvada viinapuudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse kastme valmistamiseks"},{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan p√§ikesepaistet"},{"text":"Mind saab kasutada Ketchupi jaoks"}],"options":[{"label":"Viinamarja","isCorrect":false},{"label":"Tomati","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC5E1A5","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen paksu varrega taimet√º√ºp, mille jahu valmistamiseks jahvatad √ºles. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan p√µldudel."},{"text":"Loomad s√∂√∂vad mind."},{"text":"Leib on tehtud minust."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6EE9C","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on torkivad lehed ja saan ilma veeta v√§ga kaua k√µrbes elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli k√µrbes."},{"text":"Ô∏è V√µin palju vett sees laduda."},{"text":"Mul on pontsakad n√µelad, mis mind kaitsevad."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF59D","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen v√§ga tugeva l√µhnaga taim, mida m√µned inimesed kasutavad vampiiride eemal hoidmiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen harjunud toitu maitsestama."},{"text":"Mul on nelgid sees."},{"text":"M√µned arvavad, et ma peletan vampiirid eemale."}],"options":[{"label":"K√º√ºslauk","isCorrect":true},{"label":"Rosmariin","isCorrect":false},{"label":"Basiil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF176","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen v√§ga pikk, √µhuke taim, mis kasvab kiiresti. Pandad armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Pandase toiduallikas."},{"text":"Mind saab kasutada ehituseks."},{"text":"Kasvan v√§ga pikaks."}],"options":[{"label":"Bambus","isCorrect":true},{"label":"Suhkrukaan","isCorrect":false},{"label":"Lilly Pad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD54F","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen maa all kasvav taim, millel on 'silmad'. Inimesed armastavad mind s√º√ºa pudruga, praetult v√µi k√ºpsetatult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Minust valmistatakse prantsuse friikartuleid."},{"text":"Ô∏è Mul on silmad aga ei n√§e."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Redis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB74D","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen seeme, mis kasvab munarakul. V√µid mind poppida, et kinos maitsvat maiust teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne suupiste."},{"text":"Kuivatatuna olen kollane."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind kinos."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA726","category":"plant","icon":"üåø"}}]}